龍門執笠點算？？

傑c

推

唔可以汁笠架

買飯票
睇下頂唔頂到
唔得都冇計

推，關龍門事唔可以唔上熱門

龍門告急都唔上熱門 我屌曬你班連登仔

班員工有資格apply 失業貸款
再轉手借比精算張。

軍火佬最開心，搞死黃圈一檔大野，又可以去中聯辦claim錢吸毒啦

龍門最強黃店，執咗真係寧願食番藍店。

咁撚黃都要汁無賺錢真係笑撚死人

洗鳩大左就洗鳩大左